減少圍爐恥笑，依日新聞恥笑完射去唔同地方做文宣

最近好多有關垃圾支共同垃圾政府同黑警的新聞

大家第一個反應係咩啊，恥笑，好好笑，對方好底能
依幾隻連狗連豬大家特別鐘意成日用係見到對家柒野的時候

比埋部份有關近竹香港新聞的 Twitter Link啦，無Link就自己打開Twitter啦

Reddit 要打 r/HongKong 之類的分類

好多人一見到新聞表示

發大去
Twitter，Reddit

下面樓主比Link，有無人比Link

屌你咩，見無人做味自己做，無Link味自己係Twitter，Reddit打
唔好咩都要喂埋入口

香港人識英文架。

其實圍爐取曖係無問題的，因為圍燼都可以令依邊的士氣提高
個問題係大家恥笑完就算，然後就無然後啦

過幾日大家神早就唔記得發生咩事，已經唔記得佐啦。無有心人提起大家都會醒唔係發生咩事

日子耐佐，大家就無佐回事了

好啦，咁我地恥笑完可唔可以進多一步，唔係恥笑完就算

拎幾個做例子

支聯辦22條雙重龍門，自行釋法，導致垃圾土共深夜三次改稿。係大家恥笑垃圾政府雙重標準，今天的我打倒昨日的我的時候，一國兩制已死之外。大家有無幫手係Twitter做宣傳?講一國兩制已死？

大家會唔會諗個Label係Twitter出來發大佢?

屠輝事件，ＰＫ鄧表示唔知等於無問題，重有個姓趙的黑警，知法犯法。係大家恥笑垃圾黑警個不偏不倚執法。成日抽水講有人犯法，就要執法的時候。大家有無係Facebook，IG幫班垃圾宣傳佢地的偉論，更加鞏固自己的勢力同時比Ｄ淺藍中立派睇下佢地ＦＦ的香港變成點？

有無係Twitter講香港正式變成一個法治已死，黑警社會的情況？

可能有人問，你Twitter都唔一定有人睇架啦，無錯，立法會都唔一定３５＋，你地又投票？
做佐起碼小小都有作用，係連登恥笑完係無意思。

所以大家見到垃圾支那，港共，黑警柒佐的時候，大家識唔識做多一步？
定又笑完就走?

Twitter Account 有 Google Account 就可以起到，可以將個Account同步，㩒２粒制就起到啦[/center][/gold]

希望大家幫手打Twitter戰妓同Reddit戰線

有手足好有心整佐個Twitter整合出來

國際文宣組:
新手Twitter任務:
Reddit戰線:

幫手去Twitter Reddit打文宣啦

推

pish

幫手去Twitter Reddit打文宣

Gogogogo

Pishhhhh ah

近一星期活動，無大台係有日程表架啦，唔想要就你諗個方法改善

轉自

#8May 5月8日（五）：

【中環和你Lunch—傳揚預防肺炎資訊 ()】
時間 : 1300
地點 : 當日12:00公布
*保護自己及同行手足，各位請攜帶額外口罩及預防武漢肺炎的文宣派發予有需要人士，並保持一定距離

《周梓樂逝世半年悼念 ()》
20:09請大家默哀一分鐘

【科大周同學逝世半年追悼會 ()】
時間 : 18:00
地點 : 科大賽馬會大樓
*只供科大人參與
**20:09請為周同學默哀1分鐘

【元西周同學悼念會 ()】
時間 : 20:00 (20:09請為周同學默哀1分鐘)
地點 : 元西連儂牆
備註 : 請自備文宣,白絲帶,鮮花,蠟燭及帶身份證
*因為行動係喺戶外 , 所以默哀後活動將會完結 , 手足請避免逗留過長時間

【天水圍周同學悼念會 ()】
時間 : 20:00 (20:08請為周同學默哀2分鐘)
地點 : 天頌羅馬廣場
備註 : 請自備文宣,白絲帶,鮮花,蠟燭及帶身份證
*由於此次行動始終係戶外進行
默哀完成後活動就會即時結束
建議手足亦避免逗留過長時間

【屯門周同學悼念會 ()】
時間 : 20:00集合 , 20:09默哀一分鐘 , 默哀完成後請自行散去
地點 : 屯門大會堂正門
備註 : 請自備口罩 , 文宣 , 鮮花 , 蠟燭及保持1.5m社交距離

———————————————

#9May 5月9日（六）：

「前事不忘，後事之師 ()」
銀髪族防疫講座
時間：16:00 - 18;00
地點：中環遮打花園
🌟不反對通知書申請中
*舉行條件是連續14日無本地感染個案

【大埔 再聚 和你唱 ()】
時間：19:00
地點：大埔超級城C區
攜帶：文宣 口罩
備注：由於疫情和限聚令，活動期間請手足每8人保持1.5米距離
Source :

———————————————

#10May 5月10日（日）：

【全民覺醒 林鄭下台】九龍大遊行
(將延期，詳細稍後公佈 ()）

推呀

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

早晨

有手足好有心整佐個Twitter整合出來

國際文宣組:
新手Twitter任務:
Reddit戰線:

咁方便，一齊做啦

扮

push

Pishhhhh ahhh

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

Pishhhhh ahhhh

tui tui tui

pish pish pish

Pishhhhh

建立人治香港

希望有時間可以睇晒佢，入面有link睇

【香港民族】大家知唔知點解689咁驚呢本書？

五毛呢

五毛呢

五毛呢

五毛呢

五毛呢

連登洗地組

50 cents呢?

Push

熱開熱開

極方便Twitter國際戰線
只需入link就有post
多謝Act4hk手足

撞咗良善巴

沒有了
前晚有一個 又唔見佐啦

三不投都係

李伯盧巴，良善巴都出咗po

我好期待㖭

支持警察執法

Peter 仔

恥笑要轉化做文宣

Peter jai

你扮唔到五毛啦

去三不投

人哋嗰個難啲上去

fake one

呀sir販毒販得好

初選

為五毛增加點歸屬感

有冇諗過今次選舉輸左會點?

我主力推嗰個同良善巴個po

兄弟爬山

推
係連登圍爐 笑
笑幾多日都無用

全面抗爭外
都要照打，唔通放棄咩

放棄都係要死，咁梗係反抗完再死

外界解讀:香港人放棄抗爭,主流意見接受一國一制

Why upset

外資

各自努力

圍爐笑冇用, 出去擴散

有排推

應該又推到天光，上唔到熱

繼續推

時間還早

所以話
1.貼文宣
2.離開同溫層 上藍絲廢老區
3.國際戰線Twitter/reddit
好重要！

過15分之後就難搞

cia藍youtube

來源:老蕭patreon

市民應針對以下5點有關CU Mask之問題，追究香港共產黨政府

做咩加密

仲未熱開

習慣

未熱

好長 一陣會睇完佢

又delay 定依日太多大新聞

好難推

推！！

依兩日都要推好耐

大家用 Twitter呀

香港戰線

pushhhhh

因為大家過曬去其他po推

大攬炒

真，大家要習慣多d share香港的事上去

Pishhh

唔緊要
有高質post係要推

其實集中推1-2個會易推D?

善良巴 d post好高質
我次次都睇

五毛已全力推其他po阻撓

熱門了

推唔到

又搞佐半粒鐘

Pishhhhh ahhhhh

up

p

how about this

今晚12點前我要見到十萬訂閱抵制tvb民間自發gp

就呢個啦
我有推過，但好少人入去推

call 人

大家得閒幫手推

幫call 人先

啱

中共急了
所有事件記得推上國際

有諗頭